Discord LOL 群

個群新開
想搵一班人打下自訂 彈性 單雙 NG
最好唔好太介意輸羸 唔係實好易嘈交
唔嘈交就入黎啦 MIC是基本的吧?!

TG群 多人再開

賣咩廣告

推

新LINK可以簡埋位